第201名確診男患者男曾於3月18日到訪「元朗警署」

手足早日康復

3萬thx

感謝手足

最緊要人有事

良好教學

手足

識玩
好人一生平安

手咩足
有事同警方求助好正常

手足好好靜養
三萬就最緊要有事！

希望全中

中！中！中！

會唔會係俾狗惹到呀

一定要快D康復

最緊要狗有事

深入犬穴，除暴安良